We waren uitgenodigd door onze vriend de Graaf hem te bezoeken voor een maand bij zijn oude kasteel in de heuvels van San Giovanni, met uitzicht op het terrein van Bonaparte's vroegere veldslagen in zijn eerste Italiaanse campagne.
